\begin{center}
  {\Huge\bfseries\scshape Marek Felšöci} \\ [2mm]
  {\Large\bfseries\scshape Post-doctorant en informatique} \\ [2mm]
  \MineSign\ ICube UMR 7357 | Bureau B236 | 300 boulevard Sébastien Brant |
  CS 10413 | 67412 Illkirch Cedex | France \\ [1mm]
  \Letter\ 3 place Alphonse de Lamartine | Appartement 144 | 67400
  Illkirch-Graffenstaden | France \\ [1mm]
  \Telefon\ +33 7 81 17 58 79 |
  \Email\ \href{mailto:marek.felsoci@inria.fr}{marek.felsoci@inria.fr} |
  \Info\ \href{https://www.felsoci.sk}{https://www.felsoci.sk}
\end{center}

\section{Expérience professionnelle}

\begin{tabularx}{\linewidth}{cXr}
  2023 - \phantom{2024} & \textbf{Centre Inria de l'Université de Lorraine} &
  \emph{Illkirch-Graffenstaden, France} \\
  & \textbf{ICube UMR 7357} & \\
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textsc{Post-doctorat (CDD), Équipes CAMUS\footnote{Compilation pour les
      Architectures MUlti-coeurS,
      \url{https://team.inria.fr/camus/fr/}\label{fn:camus}} à Inria et
      ICPS\footnote{Informatique et Calcul Parallèle Scientifique,
      \url{https://icps.icube.unistra.fr/}\label{fn:icps}} à ICube}
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{\textit{Supervisé par Bérenger Bramas et Stéphane Genaud}} \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    Parallélisation automatique de codes source C/C++ par insertion de tâches
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    Voir aussi \nameref{ar} et \nameref{ae}.
  } \\
\end{tabularx}

\begin{tabularx}{\linewidth}{cXr}
  2019 - 2023 & \textbf{Centre Inria de l'Université de Bordeaux} &
  \emph{Bordeaux, France} \\
  & \textbf{Université de Bordeaux} & \\
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{\textsc{Doctorat, Spécialité Informatique, Équipe
      CONCACE\footnote{COmposabilité Numérique et parallèle pour le CAlcul
      haute performanCE, \url{https://concace.gitlabpages.inria.fr/}
      \label{fn:concace}} à Inria
  }} \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textit{Titre de la thèse :} Solveurs rapides pour l'aéroacoustique
    haute-fréquence
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    Développement de méthodes pour la résolution de grands systèmes linéaires
    couplés FEM/BEM creux/denses découlant des problèmes aéroacoustiques dans
    le contexte industriel d'Airbus
  } \\ [6mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    Voir aussi \nameref{ar} et \nameref{ae}.
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{\textit{Encadrement :} Luc Giraud (Inria, directeur), Guillaume Sylvand
    (Airbus Central R\&T, Inria, co-directeur), Emmanuel Agullo (Inria,
    co-encadrant)} \\ [6mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textit{Composition du jury :} Luc Giraud (Inria), Jean-Yves L'Excellent
    (ENS de Lyon, rapporteur), Ulrich Rüde (Friedrich-Alexander-Universität,
    rapporteur), Christian Pérez (Inria), Konrad Hinsen (CNRS), David Goudin
    (Atos), Stéphanie Chaillat (ENSTA), Guillaume Sylvand (Airbus Central
    R\&T, Inria)
  } \\
\end{tabularx}

\section{Éducation}

\begin{tabularx}{\linewidth}{cXr}
  2017 - 2019 & \textbf{Université de Strasbourg} & \emph{Strasbourg, France} \\
  & \multicolumn{2}{
      >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textsc{Master de sciences, technologies et santé, Mention Informatique}
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
      >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{\textit{Intitulé du diplôme :} Science et ingénierie des réseaux, de
    l'internet et des systèmes } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
      >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{Compilation et optimisation de code, Calcul parallèle, Algorithmes
    distribués, Systèmes embarqués, Électronique, Évaluation de performances,
    Réseaux et protocoles, Routage, Sécurité} \\ [6mm]
  & \multicolumn{2}{
      >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{\textit{Mention obtenue :} Bien } \\
\end{tabularx}

\begin{tabularx}{\linewidth}{cXr}  
  2014 - 2017 & \textbf{Université de Strasbourg} & \emph{Strasbourg, France} \\
  & \multicolumn{2}{
      >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textsc{Licence de sciences, technologies et santé, Mention Informatique}
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
      >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    Programmation, Architecture des ordinateurs, Structures de données et
    algorithmes, Théorie des langages, Logique, Théorie des graphes, Systèmes
    d'exploitation, Développement Web, Bases de données
  } \\ [7mm]
  & \multicolumn{2}{
      >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textit{Mention obtenue :} Assez bien
  } \\
\end{tabularx}

\begin{tabularx}{\linewidth}{cXr}
  2012 - 2014 & \textbf{Lycée Pilote Innovant International} &
  \emph{Jaunay-Clan, France} \\
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textsc{Baccalauréat Scientifique, Spécialité Mathématiques}
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textit{Mention obtenue :} Assez bien
  } \\
\end{tabularx}

\begin{tabularx}{\linewidth}{cXr}
  2011 - 2013 & \textbf{Lycée M. R. Štefánik} &
  \emph{Košice, Slovaquie} \\
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textsc{Section bilingue Franco-Slovaque}
  } \\
\end{tabularx}

\section{Stages}
\label{r:stages}

\begin{tabularx}{\linewidth}{cXr}
  01 - 07/2019 & \textbf{Centre Inria de l'Université de Lorraine} &
  \emph{Illkirch-Graffenstaden, France} \\
  & \textbf{ICube UMR 7357} & \\
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textsc{Stage de recherche, Équipes CAMUS\footref{fn:camus} à Inria et
      ICPS\footref{fn:icps} à ICube}
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textit{Encadrement :} Philippe Clauss (Inria, Université de Strasbourg)
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    Intégration de la structure de programmation XFOR dans le compilateur
    Clang/LLVM et extension vers la programmation parallèle
  } \\ [6mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    Voir aussi \nameref{ar}.
  } \\
\end{tabularx}

\begin{tabularx}{\linewidth}{cXr}
  05 - 08/2018 & \textbf{Centre Inria de l'Université de Lorraine} &
  \emph{Illkirch-Graffenstaden, France} \\
  & \textbf{ICube UMR 7357} & \\
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textsc{Stage de recherche, Équipes CAMUS\footref{fn:camus} à Inria et
      ICPS\footref{fn:icps} à ICube}
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textit{Encadrement :} Philippe Clauss (Inria, Université de Strasbourg)
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    Extension des outils logiciels liés à la structure de programmation XFOR
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    Voir aussi \nameref{ar}.
  } \\
\end{tabularx}

\begin{tabularx}{\linewidth}{cXr}
  05 - 08/2017 & \textbf{Mageek} & \emph{Strasbourg, France} \\
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textsc{Stage en entreprise}
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textit{Encadrement :} Stéphane Heitz
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    Développement d'un système de gestion de contenu de sites internet
  } \\
\end{tabularx}

\begin{tabularx}{\linewidth}{cXr}
  \phantom{06 -} 06/2015 & \textbf{United States Steel Košice} &
  \emph{Košice, Slovaquie} \\
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textsc{Stage en entreprise}
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    \textit{Encadrement :} Martina Koperová
  } \\ [2mm]
  & \multicolumn{2}{
    >{\hsize = \dimexpr2\hsize+2\tabcolsep+\arrayrulewidth\relax}X
  }{
    Développement de sites web internes et maintenance de l'intranet
  } \\
\end{tabularx}
